警察叫記者離開地鐵站

屌你老母私刑？
721放假 今日on duty?

有閪權叫記者走咩

推

要求地鐵公開CCTV

驚佢成架車㩒停拉晒...

冇哂cam 好危險冇人知咩事

撚會

啲記者又冇咩反抗, 趕綿羊咁

政府拎7成5股權
點會公開

港鐵廣播聲稱發生嚴重事故關站...

著住警察衫嘅黑社會咋

立場live講

話明黨鐵 晒氣

仲咁天真

官警黑我屌你老母

觀塘線荃灣線停晒

惡過721 我屌你老母